今日塞鐵既體會

下次要帶多啲文宣 down定片
係車廂播比班廢中廢佬睇
將啲poster痴到成個車廂好似主題車廂咁